#
 
ประกาศ
เกม
ภาค
Sony
 
Remaster
 
PS
1
 
Crash
 
Bandicoot
 
PS
4
 
#
แพลตฟอร์ม
เกม
โด่งดัง
เกม
บน
เครื่อง
เกม
เรียบ
ง่าย
ระบบ
เล่น
ซับซ้อน
ทำ
ถูกใจ
ผู้
เล่น
จำนวน
ยุคสมัย
เครื่อง
นิยม
ก็ได้
ลด
เรื่อย
เครื่อง
เงียบ
หาย
ภาค
บน
มือ
ถือ
ปี
เงียบ
หาย
เวลา
ปี
ซี่
รี่ส์
เคลื่อนไหว
ล่าสุด
ณ
งาน
ประกาศ
นำ
เกม
ภาค
ทำ
ใหม่
ลิขสิทธิ์
รายละเอียด
อื่น
เพิ่มเติม
ประกาศ
อนึ่ง
ตัวละคร
หลัก
ของ
ตัวละคร
ภายใน
เกม
เวอร์ชัน
กำลังจะ
เดือน
ตุลาคม
ที่มา
Crash
 
Bandicoot
 
PS
1
 
PS
1
 
PS
1
 
Crash
 
Bandicoot
 
Nitro
 
Kart
 
Crash
 
Bandicoot
 
E
3
 
Sony
 
Crash
 
Bandicoot
 
Crash
 
Bandicoot
 
Cortex
 
Strikes
 
Back
 
Crash
 
Bandicoot
 
Warped
 
Remaster
 
PS
4
 
Activision
 
Sony
 
Crash
 
Bandicoot
 
Crash
 
Skylanders
 
Imaginators
 
PS
4
 
eurogamer
 
